痴撚線！馬會開錯盤？

我利竟然有受半一
唔講咁多了 又要發達

若要生活好，必買利物浦

Su膠

若要生活好，訓身利物浦